坂道46系囡囡貼圖區(52) member終於有得抖下

【欅坂46】寝言に悩む菅井友香、夢の中でもライブMCや握手会を行っている模様【レコメン！】

訓覺都要應酬你班友

貼緊新聞誤中1001

留名

Sor

LM

留名🦊

名

会いたいと思う回数が
会えないと痛いこの胸が
君のことどう思うか教えようとしてる

【朗報】内村光良さん、ガチで欅にハマってる

【朗報】内村光良さん、ガチで欅坂にハマってる

新飯lm 大家好我係alan巴

lm

今泉出返黎

個影山成個弱智咁

禾泉

又你。。。

隻揪

【速報】ずーみん全国ツアーサプライズ出演！欅坂46今泉佑唯ソロ曲「夏の花は向日葵だけじゃない」ライブ初披露ｷﾀ━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━!

#欅坂46
#今泉佑唯
#欅坂46全国ツアー
#夏の花は向日葵だけじゃない

君の声を聞かせて欲しいよ

復活～

真真: 返欅坂了

今泉的mc
「很抱歉讓大家擔心了，巡演沒能參加真的覺得很對不起，也不知道現在站上舞台是否是正確的選擇，但是，我還是想繼續站在這個舞台上。」

又回新家

欅のキセキ‏ @keyakise
今日からついにツアーファイナル！欅のキセキではこんなボイスも😀ということで、本日はライブをイメージしたボイスクイズです！さて、これはいったい誰のボイスでしょう？①石森虹花さん②菅井友香さん③土生瑞穂さん #欅のキセキ #ケヤキセ #真っ白なものは汚したくなる
禾香

靚女做反應係好睇啲

浴衣美人🤤🤤🤤

決定助養茜茜 咁多野睇

讚佢都咁多負皮

負皮仔挑選那位

白麻推巾 會唔會負皮

🤗

我愛茜茜

冇訂雞雞

好似有兩個負皮仔

原來真係無訂雞雞

原來平青一直都質疑貨貨

你地無人信

手快

抱歉

我信了

Me一直都信

好女仔🤤🤤🤤

係咪有張....

二奶命

得兩個囡無老婆 何來二奶😟

講緊圖區手足個個都次推無人首推低音呀Ching

都是禾條女

個黑眼圈

你要哂

一個已經夠煩

重要嚟多兩個😅

你係咪話牙囡煩 快d出黎隻揪👿

吾系甘牙😅
我意思係我淨想佢一個黐身呀

原來一個鐘前有ねるねん🤤

茜茜

月月美月

咁就流哂口水

今野

餵食🤤

美月去睇下平手茜茜到底何方神聖

幕張個show

Yes

迫宮 美月心計頗重

屈夠佢未

平茜>>>月

呢個不嬲都是

前面嗰兩男一女都唔知望前面個台定望後面好

法國成功吸火
係唔明負皮仔入黎做乜 咁憎圖區既人 又要長期mon

我愛你

其實睇idol睇到咁有咩為

敵視圖區手足又日本巨又MK又米八又型

我冇樣中

same

唔理囉 佢想負就負
上黎就係想輕鬆 成日帶住負面情緒好冇謂
希望佢可以早日釋懷

你組爸

「好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑依個又憎果個，
正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦」

ー 連登會員高倉萌香, 2017年唔知幾多月唔知邊日 ー

豆腐爸爸

平青先係獸父囉

佢食左我隻豬

請問你是咪on9

發糖

負心漢平青

扁嘴巧QQ牙

希望佢可以早日長大

個個都又黑依個又憎果個 唔通個個又黑依個又憎果個咩

無圖

又話買左-.-

買左🐔 🐔

巧QQ牙

黑人問號

欅のキセキ@keyakise
さてさて、昨日のボイスクイズの答えです😀＼ｲｪｰｲ!／正解は菅井友香さんでした！
今日のライブでもたくさん盛り上がるセリフが聞けそうですね😄
全国ツアーいよいよ最終日！
#菅井友香 #欅坂46 #欅のキセキ #ケヤキセ #真っ白なものは汚したくなる

都唔似

扁咀magicduck

個個有訂 咁唔貼茜茜msg圖lor 除非有友香些牙比轉青

寡婦

你講緊中間🤔

both

中間正正子

W encore有自分の棺

無人些牙我泥腸

禾ru梨又岩?

正≠推

留意到守守青底線越黎越低 以前你完全唔會話牙囡以外既人正

Foot in the door 唨

向一眾迷七後塵

讚美而已

唔是貼比我的

禾的

做乜唔買

話唔係比我都要負皮

你就咁送條女比人同陳家洛有乜分別

同買股票一樣 要觀望下同收多d wind先做決定

美月EX表示對新歡平青失望

但你已經save低咗

我成全佢地

欅狗痴線的

【欅坂46】8/29に今泉佑唯の「欅坂46メッセージ」を登録した人が結構いると分かった件

お前らのために行っておくけど>>698
は累計ランキングじゃないからね
日毎に更新されますよ

欅狗周邊好賣過乃

把聲巧Q

露額

又係ねるねん牙🤤

變咗大臉猫🤤

廢青比廢老更受歡迎

不協和音余韻

翻譯未

咁圖呢

片嚟
畀錢未🙄

問緊茜茜

キャプテン菅井友香MC
「私、全国ツアー中何度も自分が嫌いになりました。また綺麗事言ってると思われるかもしれないですけど、現実とそんな甘くなくて｡でも私はそんな事には負けずに自分の理想を追いかけていきたいです。欅坂46の未来をここにいる皆さんと作り上げていきたい」

がんばりき

勉強無幸福呀茜姐...

感動再び･･･今泉佑唯ソロ曲「夏の花は向日葵だけじゃない」
欅坂46全国ツアー千秋楽で披露！サイリウムで会場一面黄色に
#欅坂46 #今泉佑唯 #欅坂46全国ツアー
#夏の花は向日葵だけじゃない

見たい欲なぁ

好似係污髒咗先扎上去的

求翻譯

欅坂46全ツfinal、ヤバい。とんでもないものを見てしまった。興奮と熱狂と感動と、畏怖。可愛くてカッコいいのに、終始胸がザワザワする感じ。このフラッグがLIVE後まさか返り血に見えるなんて。とにかく理佐&皆さん、お疲れ様。ゆっくり休んでね。 #欅坂46 #祝1.05倍解除

呢件衫出既話都幾想買😍

上次講漏左 友香都唱得幾好的

欅坂46、初の全国ツアー完走！復帰した今泉佑唯のソロ曲では会場が黄色一色に

我愛你！

靚女咗

係愛呀哈利

好女仔

ソニー・ミュージックレコーズ‏@SMR_info
欅坂46、けやき坂46、32名の全力。

これから、さらに新メンバーが入って41名。山あり谷ありかもしれませんが、これからもよろしくお願いします

♡(*´･ω･)(･ω･`*)♡

欅坂46、初の全国ツアー完走 今泉佑唯復帰で21人の「サイレントマジョリティー」に会場熱狂

茜茜唔愛你

泥沙愛我足矣

三角戀

圖區三角誌

平茜腩

泥沙愛🐔🐔

茜茜咁早起身嘅😱

早睡早起 身體好

貨貨早晨

大臉猫

おかえり

今朝茜茜同我講早晨
不過係連登茜茜

我真係好愛你

左神

你最撚糞

好肉麻

關不關你事

關少少

比夠負評未

又係冚福科學 幾時比返清水富美加我

利申: 啱啱先睇完喰種

好唔好睇

應該同成班男教徒做過儀式了

有冇人借暑期作業禾抄

你要咩plan

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

哥哥有矛K2牙

漫改水準嚟講都幾廢下 當比錢入場睇Masa發癲算

pmed

搵到原唱之後發現井口ver正啲

你想我地比乜反應你

分享下感想啫

點解唔睇銀暈

都有睇 銀魂都唔係話特別好但相較之下真係好好多

vol.03
馬術とアイドルの共通点とは
2017.09.11

銀魂啲梗好鬼正

禾幫你做

下次貼埋呢邊

thx
呢排成日合照

去晒自私谷 圖區已死

@平青

佢一早連GIF都搵埋

冰度有谷牙

原來系甘

「我唔會J自己啲推的」

唔怪得一直唔認推美月...

畫技UP

畫得巧QQ牙

開始懷疑守守青係古參飯 但扮晒睇茜茜入坑撚我地

個背景

我無話過睇茜茜入坑喎

我只係話推茜茜咋嘛

美月唔是用來丁的

下次9了

收到wind守守青係48老屎忽

好似話美波又係成日畫畫個啲人嚟

咁似killer queen既

收到wind守守青以前推前田郭子

你係咪博屌

我以為你迷茜之前好似白紙咁純潔 點知原來又係489一時接受唔到

守守青表示過艹西之前佢係無推的

無推又點樣係489

梨唔係當年投哂比亞美菜咩

畫風依舊

唔識，邊個嚟

但無推都會比錢買寫真CD

聽完覺得唔錯咪買
加上我幾鍾意松田聖子

寫真係見佢畢業當鼓勵下好女仔先買
開都無開過

松田聖子 中森明菜呢

都ok

不過低音炮唔是我杯茶

除左 中森明菜 其他都睇唔明

講緊買who

成個對話無句睇得明

小圈子

渡辺美優紀

喺珠po講㗎

睇嚟茜青真係好鍾意沖涼

點解珠po仲可以有野講

其實係咪即係48區

哈噗哈噗

可以咁講

沖涼google到

哈噗哈噗係咩嚟

根本就係閒聊9up區嚟

茜青原來曾經係美優紀青

新人表示「...」

恰噗恰噗

ちゃぷちゃぷ

咁都算推=.=

同我呢d偽飯比都算係

比哂錢都唔算推

唔推果啲我唔會比錢買野的。。。

A14 70

藤田富型啲定福士型啲

Both 樣衰

平手而論 福士靚仔啲

幫守守青講既
躝啦屌你老母陳庭佳

富爺 去埋啲墨再高多幾lv

不敢見貨貨了

想比茜青做個參考姐

有心

老左十年

開學啦

新飯LM

今朝茜茜送我返學

點解返學都要講
有放過假咩

吊牙，第一日就比人捉頭髮同腳繩=3=

負皮左 最憎mk

今朝送貨貨返學

你係茜茜

美人🤤🤤🤤

😊🤤😵

好幸福 升中學第一日就收到咁多茜茜message

茜茜問你有無交齊暑期作業啊🤗

比同學見到我用茜茜wallpaper然後笑我毒

話畀哥哥知係邊個
等我打柒佢

禾都被同學見到茜茜d相 但禾話佢係家姐 班小學雞不知幾葡萄😎

左青龍右白虎手臂粗過我大脾果個

做乜唔話係你個女

無做過 要比茜茜鬧了

比茜茜發現我抄功課，唔敢返屋企了

郭子

我做齊哂 茜茜獎我食刨冰呀🤤

盲夠未

咁似我係m記食早餐舊炒蛋既😆🤤

QQ

好食過你舊炒蛋好多😋

請我食

勁到癲

我小學既畫

有乜野好遮

好薯。。。

圓領黎 冇野睇

屌你老母出黎隻揪

明明就好QQ

無他， 但手熟爾。

遮係為咗吸引其他人畀錢

唔比下爬你睇

學到野

惟有呃媽咪話學校膳食費加左價黎課金

平守青今日買到咩位。。。

唔知你講咩

咁守守青呢

NMB關我咩事

又岩 咁你去唔去北京

今日巧多message牙

放學啦😎

真係無推囉

知禾地返學巧悶=3=

我信守守青真係無推只係支持好女仔
如果欅坂將來有茜茜以外既mb菜々香出CD寫真佢都一樣會買黎支持

都要睇下佢哋付出嘅努力值唔值得我支持先

你鍾意咪值得囉

支持平手同友香未

一定要係釣師同第二把膠椅

終於留完堂可以番屋企 以後都唔敢唔做暑期作業

有無考慮過支持下我大囡

中井りか ?

48不了

平手未成年寫真我未必會買

好多圖

てちねん

CD no problem
泥膠出寫真似俾人呃多啲

我唔准你咁話佢

欅行型格中二風點會咁易比平手水着

你仲睇唔出牙囡係扮豬食老虎

望就咁望 希望其他mb都唔會

其他難講啦就...

同望港鐵唔加價一樣

都無波點著水著

艹西 友香 泥膠 りな りさ 呢啲應該出硬

ニシノ ナナセ

ching rip

典解好似見過

有圖未呀屌你老母死人妖

必經之路

難聽d講句其實茜茜唔洗咁快擔心 始終人氣都係中上左右 真係出應該今泉呢d top先

到時美優紀守守青咪又係會買返三五七本嚟睇

接受唔到水著

咁你咪冇得去泳池囉

接受唔到mb著水着

岳母大人整嘢食😳

然後買渡辺美本寫真

咁你咪冇得同mb去泳池囉

一來唔推唔在乎

二來開都無開過

嗱 無証據唔好亂講 守守青話佢買左但無拆開睇 我信佢的

咁你今日係點同女去泳池

艹西 : 「我買左件好性感嘅泳衣」
守青: 「不了, 接受唔到你水着」

我又無考慮過喎

仔嚟
同埋mb限定

係咪拍水着就棄推

原來茜青係gay佬

咁游水一定要著水着就無辦法啦

咁你都幾脆弱喎

會去抗議

點抗議啊絕食呀

比人睇蝕哂

已經分唔清係我地撚緊守守青定係守守青撚緊我地…

點解你會知

佢問我著咩泳褲好

就係唔想茜茜俾人睇蝕哂

切腹

邊個負責斬頭嗰part

十文字切唔駛斬頭

只係你一個睇就無所謂

邊個出都唔想

好難架喎

我一早就覺得係比守守青撚緊了

今泉出過啦

扮豬食老虎

以欅嘅名義未

u no too late

平ching唔係單推既咩

關唔關你事

人比花嬌🤤

佢係你圖區CP

咁已經夠

唔了thanks

why今日係咁貼舊相

今日友香心事重重

cp點解？唔係解兒童色情？

hahaha

tour後遺症

駁唔到🤤

會變pizza臉

正撚到痴線wo

中分加馬尾正d

平青d圖source 係咩

fc history

馬尾可以 最好打孖嚟 中分就不了

不知幾靚

貨貨

中分要馬尾先正

披頭散髮既話個頭睇落會好大

不過唔係最靚囉

講緊那個不能說出名字的人

無比較就無傷害

おやすみ～

亞視台慶掟壽包

你老母就巧享受釣到我硬棒棒

躝啦屌你老母
佢鍾意福士㗎

無話佢鍾意毒撚
只係有啲女真係享受用自己魅力玩班麻甩佬嗰陣嘅滿足感
茜茜係唔係依種人我就唔知了

みるくとみゆきを混ぜるだけっ♪ あっという間に…

牙湯睇少d片

真係有女會咁 但我估以茜茜既性格
討厭向毒男獻媚既部分一定多過享受玩弄毒男

以牙tom嘅logic
同「有啲女真係好淫
呀邊個邊個係唔係依種人我就唔知了」無分別

講起みるきー就把鬼火

死臭g放尻me飛機，枉我推左3年

希望大家可以尊重下茜茜嘅志願

法國老豆巴都幾廁

你躝未啊屌你老母

希望你可以尊重下大家嘅志願

係咩

y ar

吊屍嘛

講起就siu4

棄jor

你嘅描述完全唔撚係釣師囉

牙tom唔收皮我聽朝叫女班長記你缺點牙

星期六你番學呀

TSA特訓班

我記得小學刀有呢d

好彩小二唔洗住

請問你地是咪on9的

釣師係點

禾連miss都搞掂牙

唔是得我9up ar
岩岩上2ch睇堆人都覺得怪
btw原來之前件事2ch仲有人格劍

茜茜提你哋記得要帶遮牙

魯飯巧惡

請問咩事同埋個個係邊個嚟

友香近排好down 咁岩原來同__食飯

欅狗都是咁惡的

日本仔ON9第一日知牙

武井咲23歳、TAKAHIRO32歳
年齢差9歳

それ知ったわい
「影山と結婚できる(´；ω；｀)ﾌﾞﾜｯ」

話係奉子成婚

貨貨坐左幾耐

唔好再破壞你係大家心目中既形象啦

你真係做左負皮仔新target

貼下啫= ="

菜菜香唔啱嘅咪貼泥膠囉

真真唔係到咪我受 又唔係唔知邊個負

日奈G頭

左神右仙

仲要整埋守守青最愛既中分

艾加 but關唔關你事

佢體檢第一係泥沙 好似係

醉曖理佐

收嗲啦你

貨寶

想知請講

有冇咁白啊

等美容達人解答

化完妝再加埋啲燈光差唔多啦

我鍾意嘅只有茜茜嘅中分

呢個model咁得既 有無青知乜名

幾時出5單俾我見土b

我的寶貝兒 泥膠寶寶

愛是等待

btw土生戴眼鏡幾好睇

愛是不保留

btw土生呢個髮型幾好睇

土b咩look都好睇

躝啦屌你老母

人靚咩look都靚 人醜咩look都醜

咁又over左 #茜茜中分 #茜茜馬尾

菜菜香: 茜青 我餵你吖

啫係唔夠靚

京夏你係咪想我餵翻你食藥

我蝕底啲啃咗佢

I mean菜菜香

巧牙巧牙🤤🤤🤤
快點來餵我

好gay

艹青個艹 唔係咁解咖...

理解唔到

茜茜 菜菜香

執啦仲5單

俺の嫁俺の嫁平手友梨奈さーん

どんな君も どんな僕でも ひとつひとつが愛しい
君がいれば 何もいらない きっと幸せにするから

咀咗落個mon到

欅坂46渡辺梨加＆渡邉理佐、2ショットで手繋ぎランウェイ【TGC2017AW】

1256重おはよーう

おはよう～

等咗成日終於有條message

俺も暇だよ~🤤🤤🤤🤤🤤

比原圖未

屌你老母收聲啦

重細過梁國雄議員

四眼茜🤤🤤🤤

成團人好似帶眼鏡會仲靚

以前d 文物黎🤔🙄

四眼石森？

Yes
佢話佢整返好副眼鏡先至po下圖應境

好多mb帶眼鏡都好靚

幫你補充

絶対ッ姣茜

通常眼鏡妹係中學時代唔起眼無乜存在感然後
入U之後改頭換面化晒妝IG幾千follower嘅女神
當年純情嘅U-18係經過大學圈子嘅喧染之下
同組爸.... 然後Come on James佢再搵隻金龜

Not her

我是金龜

出嚟隻揪

我一定會好好管教牙囡唔比佢拍拖

咁...禾呢

一千萬鎊
週薪十六萬
Ok?

你組爸嚟

最憎ocamp

同過幾多個組女恰噗恰噗

你係咪想我同你恰噗恰噗

巧呀巧呀
你都係想我咁講姐

自己上fc睇

躝啦屌你老母
這些機會是屬於我的🤤🤤🤤

バカだな

靜

🎉長濱ねる生日快樂🎉

我老婆
個好朋友生日快樂

TAKAHIRO先生生日快樂

你ru生日快樂

冇人睇

點會冇

等熟肉

巧可愛

屍體

咁又冇講錯wo

又的確係屍體

笑顔

崩到

佢擺住把野好危險咁

成條魚應該都唔平wo

栗子有得食

$ony

次回予告
2017年9月10日(日) 24時35分～

欅坂４６初の全国ツアーを締めくくる、８月２９・３０日に開催された幕張メッセ公演に番組カメラが潜入！リハーサルや本番直前バタバタの舞台裏に密着！

幾時可以好似乃咁出多啲外景

唔關都可以愛

巧可愛牙🤤

乃木坂46 生田絵梨花 新妻聖子「生まれてはじめて」アナと雪の女王 2017-09-03

乃木坂46 生田絵梨花 津田英佑「輝く未来」塔の上のラプンツェル 2017-09-03

乃木坂46 生田絵梨花 津田英佑「とびら開けて」アナと雪の女王 2017-09-03

新妻聖子2.0

キターーーーーー!

ゆっかー

心戰王 寫咁長

好掛住香b

已經開始痴線

我都就黎痴線

曇り空の下の向日葵達に 太陽の陽がさせるように
雲を消す力があったら良いのに

ねるねん食蛋糕🤤🤤🤤🤤🤤

我食あかねん🤤🤤🤤🤤🤤

✋🤚青次推

不了

行きたいよ 君のところへ

友香又心戰

一打開黎睇嚇咗一跳 同呀頭講聲要早走

禾葵

收聲啦屌你地老母

有怪莫怪 今日

對邊個有好感咪買邊個

想睇吓你地邊個冇買到又想睇

其實隻app係咪只要直接用apk裝 之後就算用香港google account同港幣gift card課金都得

原來友香青對我哋咁好

未試過 我用日本google account整 你可以試吓

織田！

菜々香不了

不過課金要用yen 我諗你都係要整學個日本google account+日本gift card

土生/泥膠/織田都ok嘅

啱啱睇完個表，織田同原田最好

8月1ヶ月分まとめ(8月3日10時頃～8月31日23時59分迄)

土生應該多友香睇 織田多其他mb睇
泥膠d圖好似得我🤤 🙄

我有買

織田咁撚多

呢個你自己買啦

所以其他兩個性價比高d😅

茜茜巧可愛牙

今夜の放送はバズり写真選手権💡欅坂メンバーそれぞれが女子高生にバズりそうな写真を撮影

唔知今集會唔會又出事呢

本日深夜25時29分からKEYABINGO… 欅坂バズり写真コンテスト▽土生瑞穂&小池美波の激カワトリック写真▽原田葵&上村莉菜パスタドレス▽小林由依の妄想告白写真▽渡邉理佐&志田愛佳コップのフチ子▽佐藤詩織&石森虹花の誰でも撮れる心霊写真▽はるかぜちゃん

TAKAHIRO/上野隆博‏ @TAKAHIRO_UENO_
本日36歳になりました。 お陰様で気持ち温かな一日を過ごしました。 皆さんから頂いたメッセージを拝読し熱いものを感じています。 年を重ねても相変わらず学ぶ事ばかりの毎日です。過ぎた時が有意義なものに成るよう、精進して参ります。これからもどうぞ宜しくお願いします

#長濱ねる さん、19歳のお誕生日おめでとうございます٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡最高かよ！！💕

無你名應該無事的

7月14唔好引我打丁洩陽氣🤤

條裙jm9...

乃木坂46・欅坂46が９ステージでランウェイ

自便

左2係misa定茜茜

咁你仲黑

我屌你老母呀

屌啦星掛住屌友香青老母搭過龍

盲就驗眼啦

同埋欅得Wわたなべ咋

比手足傳染

你係源頭

盲到。。。

塊面咁灰白,個咀又咁紅,好似死人化妝咁

呢啲節日真係唔好亂講野。。。

Fashion既野...

咁你肯收聲未

係幾柒下

化妝既野你地識條春咩 守守青快d 同佢地解釋下點解要咁化妝

差好遠

應節

咁既日子睇到 個心離一離呀

應節呀

欅坂46‏認証済みアカウント @keyakizaka46
本日9月4日(月)24:00〜文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラーです🎈
ぜひお聴きください💫
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

レコメン！‏ @reco_oshirase
この後11:50過ぎのエナージーフローから菅井友香(欅坂46)ちゃん生登場！すべった話を披露！？コチラでも聴けます→ #reco1134 レコメン！

🎉齊藤京子生日快樂🎉

夏の花は向日葵だけじゃない

真真條女生日快樂

關唔關佢事

唔通關你事

京子係牙囡既朋友 佢既事就係牙囡既事 牙囡既事就關我事

po多兩張先🎊

岳父大人

禾京生日快樂!!!!

僕は馬だ！

對鞋

SAUCONY好平常姐

日本新世代女子天團欅坂46隊長菅井友香在綜藝節目《欅って、書けない》的訪問中，炮轟長濱ねる和守屋茜等人，稱她們就是坂道グループ的毒瘤。

菅井談到：「如果你作為偶像，你本應該感到高興。因為這是一種榮譽，你可以與團體的成員一起前進，你就是偶像宅的同伴，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團內有太多瘋狗和痴線婆，她們的逼害都是以我為主，團內經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是欅坂的隊長。」

菅井：「記得一次公演前在樂屋談論SETLIST的時候，守屋在一旁自拍但拍得很不自在，結果用眉筆怒砸一位才剛進團的平假欅成員，當時很多漢字和平假的成員都已經無法容忍守屋的所作所為，再加上那些常被她欺辱的，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了守屋，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的瞓覺狗長濱更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時平手、理佐這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

菅井：「當發生那件事情後，守屋的背包多了一根10英吋長的KING BLADE，我想她是用來防身吧，在2017年欅坂一周年公演，守屋正是用這根KING BLADE報復了長濱，在開場的團體曲表演結束後，眾人回到了樂屋，長濱諷刺性地說道：『欅坂第一位常連雜誌模特兒，一回兒我就要霸佔整個場館自彈自唱了。』」

「理佐臉色僵硬但並沒有回應甚麼，只是默默地走出樂屋，這不像理佐的性格，果然在理佐再次回到樂屋的時候，手裡握著一支滅火筒，在長濱毫無防備的情況一根打下，長濱挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是理佐，不等長濱起身，理佐又是一頓亂筒爆打，長濱在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的守屋可不會放過這樣的機會，不斷說道：『理佐，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「守屋的10吋長KING BLADE終於派上了用場，可惜一棍下去長濱就昏死了過去，打得興起的理佐怒了，朝著守屋吼道：『這下還怎麼打，你該滾一邊去！』守屋也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』理佐沒有再回應守屋甚麼，如果守屋手上沒有KING BLADE那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的由依嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

影分身茜茜牙

點解我會睇曬

做乜鳩

吊唔記得左睇😵

佢咁襯都平常=.=?

呢個look🤤🤤🤤🤤🤤

都唔知你點做人老豆嘅。問你有無睇keyabingo你都話冇嘅，你因住收尾嗰幾年啊

希望某人早日歸家

講毒瘤諗到最frd嗰兩個 又夾返篇文第二段

麻甩佬邊識女裝>_< 但呢d sneakers襯類似長裙近年好常見啦

嘩我屌你老尾副偈正撚到

有無韋拉抽打安歷卡版本睇

米谷得半個身你都留意到佢副偈

係咪好好笑

米谷鼻大 癮性__機會都大既

ck真識食

.....chi ba cls

我未睇唔評論廢事講錯嘢

右神

both偽娘

覺唔覺得我ru寶做友香既良好聆聽者
仲要比你地屈返因為同ru寶一齊而煩好慘

友香青慚悔未

友香又癲左

接受現實未

咁關琴日咩事 ❓❓❓👨🏿❓❓❓

係喎尋日係Neru生日

唔關 我話友香咋

お誕生日おめでとう🎉

剩係睇住佢地2個心戰角力 巧擔心><

オニオン姉妹🤔

ねるねん

【欅坂46】ドラマ『残酷な観客達』にも出演したYouTuber ヒカル・ラファエルらが無期限活動休止に。11/29発売予定となっているDVD&Blu-ray BOXへの影響は果たして？

點解我會諗起佢地

好想扯爛佢🤤🤤🤤

【悲報】欅坂が乃木坂に「好きなアイドルグループランキング」で完敗・・・

原po

LINEアンケート「好きなアイドルグループ」1位Perfume 2位乃木坂 3位ももくろ！ 男性支持は圧倒的に乃木坂が1位！

@真真

牙林妹妹黎架喎認錯人喇京ching

躝啦屌你老母
林妹妹係茜茜嘅好朋友
傷害林妹妹=傷害茜茜
咁就關我同京夏事

由依我牙妹啊 躝啦屎忽鬼

老是常出現。。

躝啦屌你老母
喺到認親認戚

你幾時死

share未

收聲啦

做下牙哥都好過你意淫啦

你睇吓你

又肥咗

無得食

自己話人肥左; safe 人地話佢肥左; 六字

呢個我無用過真言喎

禾次次刀話肥嘟嘟巧QQ㗎

你睇返你

肥到仆街

sor牙，因為禾mon左2個月都分唔到邊個手足推邊個
即係知茜清真係推茜

今泉は頑張って帰ってきてくれました。ありがとう。今は何も深いことは考えないで、また、ぼのぼののぬいぐるみ持って走り回ってね☺︎︎

ゆうか、キャプテンに向いてないって言ってたけど、違うんだよな…。ゆうかがキャプテンじゃなかったら今の欅坂にはなっていなかったんだよな。

茜、あかねも背中で見せるタイプ。あと1番『ありがとう』って言ってくる。本当に優しいんだなと。MCも、びっくりしました。ありがとう。

理佐、この夏1番欅の話を一緒に話したと思います。話したいからホテルの部屋一緒にしてくれたんだね☺︎︎かわいいじゃん。欅に対する想いが底知れないほどで、そんな理佐が欅を引っ張ってくれる存在でよかったなと改めて思いました。

まなか、見た目の割に心が繊細すぎて、とても大変でした。でもそれは優しさからきているんだよね。愛佳がいなかったら今の平手もいなかったと思います。ありがとう。

ねる、ねるには徳山のドラマの時もそうだったけど、些細なことも、周りの方への感謝の気持ちに気づかされることがたくさんある。あと、今年の夏は全然叩肩かれなかった。ちょっと悲しい。

平手、今年の夏で、最年少だと言うことを改めて気づかされたよ。少し忘れてた。たくさんのお姉さんたちがずっと見守っています。いつでも甘えね。

Viaふーちゃんブログ

有咩偶像有咩飯
落力啲咒我

唔知畀正皮定負皮好

🎤#齊藤京子 さん🎤、20歳のお誕生日おめでとうございます( ੭ ˙࿁˙ )੭ 💕

你妖姫推嚟咖嘛

真真都係單推ゆい

迷路不了
想畀負皮係因為處女狗

你成日逼害真真

me係新飯 ching你認錯人=_=

又改名

tom真識食

大包米

岩牙

又關你事

友香係守屋茜既朋友 守屋茜同我一樣叫茜
所以守屋茜既事就係我既事

又hey 0 米谷

呢句仲鳩過人人玩法唔同
唔通你係毒撚你IDOL都係毒撚咩

事實就係你因為佢而問人幾時死

你好似講緊哂兩個人
我食哂兩家茶飯 即係我係友香飯
你都係友香飯 所以??

我係估唔到你為左黑RU連自己推都拉埋落水
所以我係咩飯??

你一開頭用"我ru寶"唔見你紅字?

你自己拉架 我重覆講既野

我問你咋 你咁答我即係你承認咋

咁之後係你講佢地兩個喎
我梗係覆你呢個啦 仲繼續講一個人咩

你咪當係囉
假膠都咁認真

你推邊個 我推邊個 心知肚明
自己拉人落水仲話返人轉頭

又係呢D呀?
哦 咁我都係9UP咋

你話我推吓吓要屌你老母問你幾時死咩

咁事實係咪宜家友香話NERU好先
定係係我屈友香?

人人唔同玩法啦

嘈撚夠未

邊個重想嘈嘅直接出嚟同我隻揪
呢排我心情好撚差

負皮仔咁好精力全部reply都

@GyA2dIAIXbQblDT： ふくだ

@komakomakamn： ミヤザキ

西野七瀨我私家雞

@yajimaru0817： やじまる⊿

@umzaka46： ユーム坂⊿詩音坂46

@suikacang46： suika🍉

貼埋就躝
都唔想留喺度

@skyman_ma： skym

@nama_cya： ひーら

@y_n46： ゆの

@NonNon__46： のん⊿⁴⁶

又負皮又推西野七瀨者一世孤獨終老

佢地襯你唔係度話牙林係g呀

你咪以為我唔記得你話過佢係賓賓呀屌你

平時話鍾意京子班人去晒邊

二奶

驚搶左手足個1001姐

吊原來呢個唔係=_=

京子生日快樂

躝了 你哋慢慢隻揪

1001

勁到癲

@keyakizaka46
あの「しらすまぜそば」が、またスシローに登場するやん！
きょんこちゃんも、きょんこちゃん推しの子も、ワテ推しの子も、みんな食べてやん～🐼

日日信息轟炸 手機有冇電

差唔多1001就即刻靜晒

都唔係日日既
りさ一係唔send一係就轟炸

準備

起腳

射門